香港精神，造馬贏人！！！！

開始同咱們親愛的祖國接軌了

打到投降都可以贏
威水過支那視帝翔

小香港跟貼祖國步伐落街食牛雜慶祝下

香港精神 笑撚死人

投降吧我沒有辦法為你開滿天花瓣